{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 가야산황토마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約の際の特典として個別バーベキューは可能ですが、外部に持ち込まれたバーベキュー機器や炭はご利用いただけません。 客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 バーベキュー場は炭とグリルが提供されており、追加料金があります。 外部搬入されたバーベキュー機器や炭は使用できません。 ペンションが山に近く国立公園地域なので、山火事の恐れで提供する器具以外は使用できません。 駐車が可能で、ペンション周辺には伽耶山、八万大蔵経、海印寺、紅流洞渓谷、伽耶山ソリキル、陜川テーマパークなどの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室する場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対して責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で自炊や直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の個人的な使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "予約の際の特典として個別バーベキューは可能ですが、外部に持ち込まれたバーベキュー機器や炭はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室内で利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が提供されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルが提供されており、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で外部搬入された機器や炭は使用できますか？",
            "answer": "外部搬入されたバーベキュー機器や炭は使用できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションが山に近く国立公園地域なので、伽耶山、八万大蔵経、海印寺、紅流洞渓谷、伽耶山ソリキル、陜川テーマパークなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 633
    }
}